可唔可以係港島搞多次大遊行？

重新對準返5大訴求
同警權問題

而家個個行散晒咁

以前係和理非 -> 勇武 -> 和理由 -> 勇武
而家就係勇武 -> 勇武 -> 勇武